{
  "@dungeon": "法罗纳时空",
  "Set": "设置",
  "Wall Change (Sun)": "墙壁变换太阳",
  "Wall Change (Demon)": "墙壁变换恶魔",
  "Wall Change (Goddess)": "墙壁变换女神",
  "Bomb": "炸弹",
  "(1)": "一",
  "(2)": "二",
  "(3)": "三",
  "(4) Dodge!": "四，闪避！",
  "Shot": "射击",
  "Circle": "圆圈",
  "Tail": "甩尾",
  "Hit": "打击",
  "Rotate": "旋转",
  "Flight": "飞天",
  "Pushback": "击退",
  "Give stun": "晕王",
  "Jump": "跳跃",
  "Combo": "连击",
  "Shot (target)": "点名射击",
  "Many Pokes": "多重戳刺",
  "Clap": "拍手",
  "Front | Jump Back": "前方攻击接后跳",
  "Jump Back": "后跳",
  "Lay Back": "后躺",
  "Lay Front": "前躺",
  "Spin": "翻滚",
  "Breath": "吐息",
  "AOE": "范围攻击",
  "Cleanse + Plague of Exhaustion": "净化加驱散",
  "Cleanse + Regression": "净化加驱散",
  "Take a Circle": "吃圈",
  "Don't Take a Circle": "别吃圈",
  "Front": "前方攻击",
  "Back": "背后攻击",
  "Swipe": "横扫",
  "Breath (target)": "点名吐息",
  "Leash (target)": "点名拉人",
  "Cage": "牢笼",
  "Waves": "冲击波",
  "Small: {small}, Middle: {middle}, Large: {large}": "小: {small}, 中: {middle}, 大: {large}"
}